一人幾個羅白臣既缺點

英甲料
價錢太平
唔夠全能
唔識彈琴
唔係黑人
唔夠血性

痢狗

唔拍手

跑得慢 冇速度 唔夠快

呢個已經係原罪

唔係踢曼聯

冇波入
口音難聽
唔夠咸濕
太白淨

8m踢到80m咁
搏咁盡唔知為乜
比番少少尊重摩蛇得唔得，等間人地走咗，英超其他18隊點算

咪就係 咁博都唔知博乜

冇冠軍係手

唔夠靚仔 冇星味 唔夠快

睇佢踼波好攰

搶左蘇格蘭隊長黎做

勁過梳爾

唔係黑人笑咗

條撚樣拉高哂英超左閘ge標準
班左閘要加人工人地都會話 羅拔臣都係收咁多左 你憑咩

我地閘位左羊右華先係英超料

一句講晒 唔夠全能

未遇過空難

無英超

first touch差 要彈離身修正

鐘意插水
鐘意踢腳
貪錢

都就黎到佢

改壞名，乜羅拔巨，Jelly 咁散